點解將一手資料pm人散出去

我唔明點解有啲手足收到啲風，唔自己散出去
而係pm人叫人幫手散，我明大家都會緊張
大家都係為咗場運動好
但我真係唔太鍾意咁

其實我寧願佢哋將啲資料自己散出去
好過搵我幫手散
雖然啲資料佢哋已fc,有啲甚至未fc都同我講
但內容太敏感，由我呢啲小薯講出嚟好易俾人當鬼

我知你哋係唔會害我
但其實我唔太鍾意咩都交曬俾我散出去

薯皮巴

有種被利用嘅感覺
雖然大家講好齊上齊落
但我唔知自己咁樣算唔算太小氣

矮仔

幾時打羽毛球